有無人Instagram 都係咁

每次睇睇下ig 轉去第二個app 再轉返去嘅時候
都會彈到最上重新load 過
次次都要碌返落去

kill 完app 都係咁

iPhone 7 Plus都有同樣情況

返個app好似會check有無人up新圖，有就會彈到最上

係？我6s好少好少會咁

有 搞到成日要再碌過
Iphone7 plus

有 係呢排唔知點解

有 好煩

個app廢

比fb買左既唔會好得去邊

同樣情況

Ig direct啲message成日亂晒，一撳入去彈返十鳩幾年前個啲出黎

試下轉app前去個人page果度，switch返去ig果時先再按動態果頁，我平時都係咁，一係就睇曬先轉app

btw 如果我遇到呢個情況，我寧願miss左d post都唔撚會再碌落去

我反而係睇人啲片舊啲就開唔到

都有

佢戇鳩鳩會同你自已refresh

我一樣。點解明明 iPhone 7 Plus 夠 RAM 同埋只係轉一個 app 返轉頭都要 reload?

我都係 用6s

我都係咁，好撚麻煩

用緊5s 一張app再入就要再load
用埋而家啲post唔係跟時間排
你地係咪咁

轉咗同fb 一樣排法

我都係 係呢排咁樣，好煩

應該係app問題